［突發］［有圖］深圳灣懷疑藏有香港警察裝備

有朋友行過深圳灣見到
深圳武警全面進場

一早都有啦

全世界都知 政府唔認又無證據指明又吹佢唔漲

好撚賤

呢啲盾好似係大陸嘅唔係香港㗎

公安條例CP可以委任唔介意成為警察嘅人做警察, 而且可以無書面文件, 吹佢唔漲

偷香港物資

有無多幾張？

同香港唔同款㗎

引入外勞

Sor巴打淨係就咁行過影咗一張

大陸嗰款應該都唔係咁㗎

大陸一向有抄香港款

而家大陸好多地方都轉到叫警察而唔叫公安，唔好亂出post，一陣俾人模糊焦點

支那盾

香港盾

橫字嗰隻係似，但係啲釘位都唔同

講起上黎
深圳係后海灣既填海土地，都係當年偷填香港水域既賊贓品

其實正確係叫後海灣
深圳呢個城市名稱既歷史好短
當初香港係擁有全個後海灣水域
1993年，深圳偷填香港水域
得出現時呢片填海地
直至1997年香港淪陷後，董建華將深圳既賊行合法化
送左一半後海灣，再換返少少大澳水域
深圳為左將賊贓加強洗腦據為己有
就將後海灣，改叫深圳灣
後海係同而家一直宣傳叫前海區，前後呼應既地名

WE CONNECT

hk Police and China Police

有咩方法比外國知

出解放軍先取消關係法
所以一定唔會明出
但係如果浸入警犬，咁根本係出左老解
但外國唔知

香港班狗D盾唔係咁既樣